如果無香港身份證比狗吠應該點？

如題

講多兩句英文佢都同你講byebye喇

咁我朋友驚犯法架嘛 你知望下都比人屈打狗架啦

自推

其實係要身份證明文件，身份證只係其中一個身份證明文件。

傻啦, D狗係講道理GE, 根本唔會搞你
依家係路過就可以直接打柒你

驚犯法咪帶返passport囉
又要驚又唔帶passport係咩玩法
外國身份證你叫人點驗證真假呀
差佬唔係就咁睇過你有身份證就得
佢仲要check埋你張證係唔係偽造

即係你覺得帶passport出街無風險既？？唔見咗本passport點算呢請問？
比著我真係驚會跌/比人偷多過比人check囉

你有point

多謝你解答

咁你唔驚唔見咗張外國身份證
passport可以同領事館補
唔見外國身份證，領事館都幫你唔到喎

總之我同你講，黑狗好撚多條例可以用嚟查你
剩係115章入境條例17(c)、232章警隊條例54(1)已經玩得死你
同佢玩例係不智嘅做法，香港係police state
佢查撚完冇嘢可以郁你
就一定要放你走，你先再笑鳩佢哋，等佢哋自悲
你當場唔合作，輸嘅一定係你
呢兩個幾月，見到好多人唔識撚狗俾狗咬，真係好傷心